[美國關係法] 有乜理由香港關係法取消，澳門關係法仲生效

U.S.-Macau Policy Act Report

澳門：
《維護國家安全法》2009年3月3日生效，刺探國家機密已經係刑事罪行，即係你去政府問錯問題已經可以拉得。假如認定某異見者或批評者涉及相開行為，便可直接執行拘捕扣押。
自2015年起澳門政府已經將百億現金交予廣東政府投資，現時澳門大量巨額儲備已交由中國政府直屬單位手中。
珠海橫琴及澳門的邊界經常因建議原因隨意改動，包括土地及海域（如澳門大學土地），兩地人民均可自由出入對方地域。
澳門政府積極準備關閉澳門機場，使用珠海機場，放棄獨立民航系統予中國政府直屬單位。

比起香港，澳門應該死先啦

澳門個關係法,一早禁左個啲高科技產品當澳門同中國一樣,所以係廢嘅

依啲鄉下地方 wfc

澳門人咁唔鍾意香港咁就唔好嚟我哋個機場喇

澳狗關咩係法啊，根本就係支那

好彩一早就截咗

睇清楚澳門關係法先
跟香港政策法係唔同

唔同又點
根本唔應該干預中國內政